自問要求唔高，想問香港打工一個月搵5萬蚊難唔難

唔知市況，求解答